還警方一個清白

請廣傳去各大藍絲廢老群組。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

推

簽咗

無做過洗乜驚啊

請廣傳

協助警方改差歸正，分化黑警，還我真香港警察

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

推！！！

加埋廢老式錯字

人才

正體字唔該